snapchat死ser竟然冇人講

毒撚唔用呢d mk app

有靚女fd用 唔通唔用咩

屌原來死ser

我仲以為我wifi又虧撚左

Send相得喎

App都重裝咗次

冇人搵你咋

重裝

屌，嚇死

我之前一直冇更新 仲專登更新埋

執笠?

我正常snapchat就Send到，但相個啲就Send唔到

我係收到野但係send唔到文字 幾時先肯整番

頭先表白緊 打完我愛..send唔到

屌我溝緊女，同佢開開心心傾傾下死ser

屌 你都係狂睇人story 姐
你識鬼用咩